中華民族偉大復興！！！

死咗

係屋企大大聲笑出嚟

成個牌吹冧左？

呢個正d